屌那星坐尾班車都可以坐過龍，未訓既你入黎吹水

坐撚左入東涌

巴打住邊

馬灣

坐n車出返青衣，點知上車睇唔到佢話落車先比錢既牌，上車果下就拍左八達通比司機屌鳩

點解唔比得8達通